跪求各追星一族寶貴意見

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

想知道更多上到飛機追星既玩法
警告我千其唔好咁做既巴絲1生平安

pish

聽講買咗張機票上到機之後影完相再落機退票咁就可以退返錢+全部人再安檢

多謝你既勸告
可惜大韓航空決定2019起臨時退票要收取違約金。
若已辦理登機手續而臨時取消登記，罰金則為320加元（1,857港元）或250美元（1,950港元）

推